覺唔覺TripleH個hui好慘

長期要做泫雅Edawn嘅電燈膽

覺

明明never首歌係自己作都要俾HyunA搶風頭